有冇人用過HeyMandi呢個app

聽講個app裡面好多自稱大隻靚仔嘅狗公